Word: sabandho; Your transliteration: શબ્દ; Reference transliteration: સબંઘો; Context query: baaki sabandho ma saanghe saangha ja dekhaaya chhe
Word: saanghe; Your transliteration: સંગ; Reference transliteration: સાધેં; Context query: baaki sabandho ma saanghe saangha ja dekhaaya chhe
Word: saangha; Your transliteration: સંગ; Reference transliteration: સાંધા; Context query: baaki sabandho ma saanghe saangha ja dekhaaya chhe
Word: dekhaaya; Your transliteration: દિખાયા; Reference transliteration: દેખાય; Context query: baaki sabandho ma saanghe saangha ja dekhaaya chhe
Word: machakodayelo; Your transliteration: ; Reference transliteration: મચકોડાયેલો; Context query: machakodayelo pag ane sankochaayelu man
Word: pag; Your transliteration: પાગ; Reference transliteration: પગ; Context query: machakodayelo pag ane sankochaayelu man
Word: sankochaayelu; Your transliteration: સિલવાઊઁગા; Reference transliteration: સંકોચાયેલું; Context query: machakodayelo pag ane sankochaayelu man
Word: maanavine; Your transliteration: મનાને; Reference transliteration: માનવીને; Context query: maanavine kyareya aagal vadhvaa deta nathi
Word: kyareya; Your transliteration: ક્યારિયા; Reference transliteration: ક્યારેય; Context query: maanavine kyareya aagal vadhvaa deta nathi
Word: aagal; Your transliteration: અગલા; Reference transliteration: આગળ; Context query: maanavine kyareya aagal vadhvaa deta nathi
Word: vadhvaa; Your transliteration: વૃંદાવન; Reference transliteration: વધવા; Context query: maanavine kyareya aagal vadhvaa deta nathi
Word: na; Your transliteration: ના; Reference transliteration: ન; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: kyaare; Your transliteration: ક્યારી; Reference transliteration: ક્યારે; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: aavi; Your transliteration: આવેં; Reference transliteration: આવી; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: ghunti; Your transliteration: ગુનાતે; Reference transliteration: ઘૂંટી; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: adhi; Your transliteration: અધીન; Reference transliteration: અઢી; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: akshar; Your transliteration: અક્સર; Reference transliteration: અક્ષર; Context query: na jaane kon kyaare aavi ghunti le adhi akshar
Word: swachchh; Your transliteration: સચ્ચોં; Reference transliteration: સ્વચ્છ; Context query: bane to swachchh rakho harghadi haiyaani paatine
Word: harghadi; Your transliteration: હ્રિદય; Reference transliteration: હરઘડી; Context query: bane to swachchh rakho harghadi haiyaani paatine
Word: haiyaani; Your transliteration: હાનિ; Reference transliteration: હૈયાની; Context query: bane to swachchh rakho harghadi haiyaani paatine
Word: paatine; Your transliteration: પટાને; Reference transliteration: પાટીને; Context query: bane to swachchh rakho harghadi haiyaani paatine
Word: thai; Your transliteration: થઇ; Reference transliteration: થઈ; Context query: ek muddat thai ke teo haa ke naa kaheta nathi
Word: teo; Your transliteration: ; Reference transliteration: તેઓ; Context query: ek muddat thai ke teo haa ke naa kaheta nathi
Word: kaheta; Your transliteration: કહતા; Reference transliteration: કહેતા; Context query: ek muddat thai ke teo haa ke naa kaheta nathi
Word: janaa; Your transliteration: જાના; Reference transliteration: જણા; Context query: be janaa dilthi male to ek
Word: dilthi; Your transliteration: દિલાતા; Reference transliteration: દિલથી; Context query: be janaa dilthi male to ek
Word: aankh; Your transliteration: આંખેં; Reference transliteration: આંખ; Context query: aankh saame aankhdi mandaaya jo sadbhaavma
Word: saame; Your transliteration: સમયી; Reference transliteration: સામે; Context query: aankh saame aankhdi mandaaya jo sadbhaavma
Word: aankhdi; Your transliteration: અનદેખા; Reference transliteration: આંખડી; Context query: aankh saame aankhdi mandaaya jo sadbhaavma
Word: mandaaya; Your transliteration: મેંહદિયા; Reference transliteration: મંડાય; Context query: aankh saame aankhdi mandaaya jo sadbhaavma
Word: sadbhaavma; Your transliteration: સમ્બન્ધ; Reference transliteration: સદભાવમાં; Context query: aankh saame aankhdi mandaaya jo sadbhaavma
Word: ruz; Your transliteration: રોજા; Reference transliteration: રૂઝ; Context query: ruz aavi jaaya aa duniya sarikha ghaavma
Word: aavi; Your transliteration: આવેં; Reference transliteration: આવી; Context query: ruz aavi jaaya aa duniya sarikha ghaavma
Word: ghaavma; Your transliteration: ઘાવ; Reference transliteration: ઘાવમાં; Context query: ruz aavi jaaya aa duniya sarikha ghaavma
Word: aavje; Your transliteration: આજ; Reference transliteration: આવજે; Context query: tu mara room ma pariksha pachi aavje
Word: saaru; Your transliteration: સરૂ; Reference transliteration: સારું; Context query: hu saaru chhu
Word: jaman; Your transliteration: જામા; Reference transliteration: જમણ; Context query: shu tame jaman kariyu
Word: kariyu; Your transliteration: કરિયો; Reference transliteration: કર્યું; Context query: shu tame jaman kariyu
Word: koi; Your transliteration: કોઇ; Reference transliteration: કોઈ; Context query: shu koi mane lakhava mate kalam aapshe
Word: lakhava; Your transliteration: લાવા; Reference transliteration: લખવા; Context query: shu koi mane lakhava mate kalam aapshe
Word: aapshe; Your transliteration: આપસ; Reference transliteration: આપશે; Context query: shu koi mane lakhava mate kalam aapshe
Word: kaik; Your transliteration: ખાકી; Reference transliteration: કૈક; Context query: shu tame mane kaik peeva aapsho
Word: peeva; Your transliteration: પીવાલે; Reference transliteration: પીવા; Context query: shu tame mane kaik peeva aapsho
Word: lakhi; Your transliteration: લકી; Reference transliteration: લખી; Context query: shu tame pariksha lakhi saksho
Word: saksho; Your transliteration: શાકસ; Reference transliteration: શકશો; Context query: shu tame pariksha lakhi saksho
Word: khokhu; Your transliteration: ખોકા; Reference transliteration: ખોખું; Context query: shu tame khokhu uchki sako chho
Word: uchki; Your transliteration: ઉચક્કે; Reference transliteration: ઉચકી; Context query: shu tame khokhu uchki sako chho
Word: sako; Your transliteration: સકો; Reference transliteration: શકો; Context query: shu tame khokhu uchki sako chho
Word: chopadi; Your transliteration: છિપના; Reference transliteration: ચોપડી; Context query: shu aa chopadi chhe
Word: sampark; Your transliteration: સમર્પન; Reference transliteration: સંપર્ક; Context query: hu kone sampark karu
Word: karu; Your transliteration: કરુ; Reference transliteration: કરું; Context query: hu kone sampark karu
Word: aviya; Your transliteration: આઇયા; Reference transliteration: આવિયા; Context query: tame kya thi aviya chho
Word: sav; Your transliteration: સાયોં; Reference transliteration: સવ; Context query: sav thi saru hindi chapu kayu chhe
Word: saru; Your transliteration: સરૂ; Reference transliteration: સારું; Context query: sav thi saru hindi chapu kayu chhe
Word: hindi; Your transliteration: હિંદી; Reference transliteration: હિન્દી; Context query: sav thi saru hindi chapu kayu chhe
Word: chapu; Your transliteration: ચપ્પૂ; Reference transliteration: છાપુ; Context query: sav thi saru hindi chapu kayu chhe
Word: kayu; Your transliteration: ક્યૂ; Reference transliteration: કયું; Context query: sav thi saru hindi chapu kayu chhe
Word: sav; Your transliteration: સાયોં; Reference transliteration: સવ; Context query: sav thi mithu fal kayu chhe
Word: mithu; Your transliteration: મીતા; Reference transliteration: મીઠું; Context query: sav thi mithu fal kayu chhe
Word: fal; Your transliteration: ફલ; Reference transliteration: ફળ; Context query: sav thi mithu fal kayu chhe
Word: kayu; Your transliteration: ક્યૂ; Reference transliteration: કયું; Context query: sav thi mithu fal kayu chhe
Word: kidhi; Your transliteration: કીદી; Reference transliteration: કીધી; Context query: tame kai varta kidhi
Word: tamaro; Your transliteration: તુમરો; Reference transliteration: તમારો; Context query: tamaro man pasand rang kayo chhe
Word: pasand; Your transliteration: પસન્દ; Reference transliteration: પસંદ; Context query: tamaro man pasand rang kayo chhe
Word: rang; Your transliteration: રાંદ; Reference transliteration: રંગ; Context query: tamaro man pasand rang kayo chhe
Word: kayo; Your transliteration: ક્યો; Reference transliteration: કયો; Context query: tamaro man pasand rang kayo chhe
Word: baju; Your transliteration: બાज़ુ; Reference transliteration: બાજુ; Context query: tame kai baju nikalya hata
Word: nikalya; Your transliteration: નિકાલી; Reference transliteration: નીકળ્યા; Context query: tame kai baju nikalya hata
Word: gaye; Your transliteration: ગાયે; Reference transliteration: ગયે; Context query: gaye kal no safar kevo hato
Word: safar; Your transliteration: સफ़ર; Reference transliteration: સફર; Context query: gaye kal no safar kevo hato
Word: kevo; Your transliteration: કેવી; Reference transliteration: કેવો; Context query: gaye kal no safar kevo hato
Word: jaga; Your transliteration: જાગા; Reference transliteration: જગા; Context query: te jaga ketali dur chhe
Word: ketali; Your transliteration: કહલાતી; Reference transliteration: કેટલી; Context query: te jaga ketali dur chhe
Word: tamne; Your transliteration: તુમને; Reference transliteration: તમને; Context query: tene tamne ketla paisa aapya
Word: aapya; Your transliteration: અપનાયા; Reference transliteration: આપ્યા; Context query: tene tamne ketla paisa aapya
Word: ketala; Your transliteration: કહલાતા; Reference transliteration: કેટલા; Context query: tame ketala lidha hata
Word: lidha; Your transliteration: લાહિड़ી; Reference transliteration: લીધા; Context query: tame ketala lidha hata
Word: tamaro; Your transliteration: તુમરો; Reference transliteration: તમારા; Context query: tamaro hath ma ketala safargan chhe
Word: hath; Your transliteration: હટા; Reference transliteration: હાથ; Context query: tamaro hath ma ketala safargan chhe
Word: ketala; Your transliteration: કહલાતા; Reference transliteration: કેટલા; Context query: tamaro hath ma ketala safargan chhe
Word: safargan; Your transliteration: સગરા; Reference transliteration: સફર્ગન; Context query: tamaro hath ma ketala safargan chhe
Word: lakhyu; Your transliteration: લખોં; Reference transliteration: લખ્યું; Context query: tame kevi rite lakhyu
Word: gadi; Your transliteration: ગાड़ી; Reference transliteration: ગાડી; Context query: tame kevi rite gadi chalavi
Word: chalavi; Your transliteration: ચલાન; Reference transliteration: ચલાવી; Context query: tame kevi rite gadi chalavi
Word: padi; Your transliteration: પड़ી; Reference transliteration: પડી; Context query: padi padi ne chade aenu ja naam jindagi
Word: padi; Your transliteration: પड़ી; Reference transliteration: પડી; Context query: padi padi ne chade aenu ja naam jindagi
Word: badha; Your transliteration: બढ़ા; Reference transliteration: બધા; Context query: badha ne aavde chhe
Word: aavde; Your transliteration: અહદ; Reference transliteration: આવડે; Context query: badha ne aavde chhe
Word: aaj; Your transliteration: અજ; Reference transliteration: આજ; Context query: aaj bhulo ne bhuli shakiae to bas chhe
Word: bhulo; Your transliteration: ભૂલો; Reference transliteration: ભુલો; Context query: aaj bhulo ne bhuli shakiae to bas chhe
Word: bhuli; Your transliteration: ભૂલી; Reference transliteration: ભુલી; Context query: aaj bhulo ne bhuli shakiae to bas chhe
Word: shakiae; Your transliteration: સખિયાઁ; Reference transliteration: શકીએ; Context query: aaj bhulo ne bhuli shakiae to bas chhe
Word: bas; Your transliteration: બાસ; Reference transliteration: બસ; Context query: aaj bhulo ne bhuli shakiae to bas chhe
Word: aaj; Your transliteration: અજ; Reference transliteration: આજ; Context query: aaj be dilo ne jo jodi shakiae to bas chhe
Word: jodi; Your transliteration: જોड़ી; Reference transliteration: જોડી; Context query: aaj be dilo ne jo jodi shakiae to bas chhe
Word: shakiae; Your transliteration: સખિયાઁ; Reference transliteration: શકીએ; Context query: aaj be dilo ne jo jodi shakiae to bas chhe
Word: bas; Your transliteration: બાસ; Reference transliteration: બસ; Context query: aaj be dilo ne jo jodi shakiae to bas chhe
Word: ver; Your transliteration: વીર; Reference transliteration: વેર; Context query: ver zer ne nafrat bhareli aa duniya ma
Word: zer; Your transliteration: જાર; Reference transliteration: ઝેર; Context query: ver zer ne nafrat bhareli aa duniya ma
Word: bhareli; Your transliteration: બરેલી; Reference transliteration: ભરેલી; Context query: ver zer ne nafrat bhareli aa duniya ma
Word: jivi; Your transliteration: જીવે; Reference transliteration: જીવી; Context query: prem thi jivi shakiae jo be pal to bas chhe
Word: shakiae; Your transliteration: સખિયાઁ; Reference transliteration: શકીએ; Context query: prem thi jivi shakiae jo be pal to bas chhe
Word: pal; Your transliteration: પાલ; Reference transliteration: પળ; Context query: prem thi jivi shakiae jo be pal to bas chhe
Word: bas; Your transliteration: બાસ; Reference transliteration: બસ; Context query: prem thi jivi shakiae jo be pal to bas chhe
Word: aaje; Your transliteration: અજિ; Reference transliteration: આજે; Context query: aaje paachha ae yaad aavi rahya chhe
Word: paachha; Your transliteration: પહચાન; Reference transliteration: પાછા; Context query: aaje paachha ae yaad aavi rahya chhe
Word: ae; Your transliteration: ઍ; Reference transliteration: એ; Context query: aaje paachha ae yaad aavi rahya chhe
Word: aavi; Your transliteration: આવેં; Reference transliteration: આવી; Context query: aaje paachha ae yaad aavi rahya chhe
Word: sataavi; Your transliteration: સતાવે; Reference transliteration: સતાવી; Context query: rahi rahi ne mane sataavi rahya chhe
Word: kaheta; Your transliteration: કહતા; Reference transliteration: કહેતા; Context query: kaheta hata ae mane hasta rahejo tame
Word: ae; Your transliteration: ઍ; Reference transliteration: એ; Context query: kaheta hata ae mane hasta rahejo tame
Word: hasta; Your transliteration: હઁસતા; Reference transliteration: હસતા; Context query: kaheta hata ae mane hasta rahejo tame
Word: rahejo; Your transliteration: રહज़ન; Reference transliteration: રહેજો; Context query: kaheta hata ae mane hasta rahejo tame
Word: aemani; Your transliteration: આમને; Reference transliteration: એમની; Context query: pan pote ja aemani yaad thi radaavi rahya chhe
Word: radaavi; Your transliteration: રવોંદી; Reference transliteration: રડાવી; Context query: pan pote ja aemani yaad thi radaavi rahya chhe
Word: nal; Your transliteration: નાલ; Reference transliteration: નળ; Context query: nal bandh karvaathi paani bandh shaaya chhe
Word: karvaathi; Your transliteration: કરવટેં; Reference transliteration: કરવાથી; Context query: nal bandh karvaathi paani bandh shaaya chhe
Word: paani; Your transliteration: પાની; Reference transliteration: પાણી; Context query: nal bandh karvaathi paani bandh shaaya chhe
Word: shaaya; Your transliteration: સિયહ; Reference transliteration: થાય; Context query: nal bandh karvaathi paani bandh shaaya chhe
Word: ghadiyaal; Your transliteration: ગુड़િયા; Reference transliteration: ઘડિયાળ; Context query: pan ghadiyaal bandh karvaathi samaya bandh thato nathi
Word: karvaathi; Your transliteration: કરવટેં; Reference transliteration: કરવાથી; Context query: pan ghadiyaal bandh karvaathi samaya bandh thato nathi
Word: thato; Your transliteration: તોહે; Reference transliteration: થતો; Context query: pan ghadiyaal bandh karvaathi samaya bandh thato nathi
Word: samayani; Your transliteration: સામ્ને; Reference transliteration: સમયની; Context query: samayani barbaadi karnaar cricket barbaadinu mool
Word: barbaadi; Your transliteration: બર્બાદી; Reference transliteration: બરબાદી; Context query: samayani barbaadi karnaar cricket barbaadinu mool
Word: karnaar; Your transliteration: કર્નહાર; Reference transliteration: કરનાર; Context query: samayani barbaadi karnaar cricket barbaadinu mool
Word: barbaadinu; Your transliteration: બર્બાદી; Reference transliteration: બરબાદીનું; Context query: samayani barbaadi karnaar cricket barbaadinu mool
Word: mool; Your transliteration: મોલ; Reference transliteration: મૂળ; Context query: samayani barbaadi karnaar cricket barbaadinu mool
Word: lagn; Your transliteration: લગાન; Reference transliteration: લગ્ન; Context query: lagn sukhi thava mate nahi pan aekbijaane vadhu sukhi karva mate chhe
Word: thava; Your transliteration: તલ્વાર; Reference transliteration: થવા; Context query: lagn sukhi thava mate nahi pan aekbijaane vadhu sukhi karva mate chhe
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: lagn sukhi thava mate nahi pan aekbijaane vadhu sukhi karva mate chhe
Word: aekbijaane; Your transliteration: અજાયબખાના; Reference transliteration: એકબીજાને; Context query: lagn sukhi thava mate nahi pan aekbijaane vadhu sukhi karva mate chhe
Word: vadhu; Your transliteration: વાદોં; Reference transliteration: વધુ; Context query: lagn sukhi thava mate nahi pan aekbijaane vadhu sukhi karva mate chhe
Word: jati; Your transliteration: જાતી; Reference transliteration: જતિ; Context query: jati betho jape ne je aave te khape
Word: betho; Your transliteration: બૈઠો; Reference transliteration: બેઠો; Context query: jati betho jape ne je aave te khape
Word: khape; Your transliteration: ખાનપાન; Reference transliteration: ખપે; Context query: jati betho jape ne je aave te khape
Word: aavak; Your transliteration: અવૈધ; Reference transliteration: આવક; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: melvavaa; Your transliteration: મંવલ; Reference transliteration: મેળવવા; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: dharmishth; Your transliteration: દ્રિષ્ટી; Reference transliteration: ધર્મિષ્ઠ; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: thavaani; Your transliteration: તાને; Reference transliteration: થવાનો; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: aadambar; Your transliteration: અભિમન્યુમ; Reference transliteration: આડંબર; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: rachvo; Your transliteration: રચાઓ; Reference transliteration: રચવો; Context query: aavak melvavaa dharmishth thavaani aadambar rachvo
Word: tithi; Your transliteration: તનતી; Reference transliteration: તિથિ; Context query: gai tithi brahman pan vaachto nathi
Word: brahman; Your transliteration: બરહમન; Reference transliteration: બ્રાહ્મણ; Context query: gai tithi brahman pan vaachto nathi
Word: vaachto; Your transliteration: વાચ; Reference transliteration: વાંચતો; Context query: gai tithi brahman pan vaachto nathi
Word: vaatno; Your transliteration: વાટન; Reference transliteration: વાતનો; Context query: gai vaatno shok na karvo
Word: na; Your transliteration: ના; Reference transliteration: ન; Context query: gai vaatno shok na karvo
Word: viti; Your transliteration: વિનતી; Reference transliteration: વીતી; Context query: viti gayela samayano viyaar karvo nahi
Word: gayela; Your transliteration: ગિલ; Reference transliteration: ગયેલા; Context query: viti gayela samayano viyaar karvo nahi
Word: samayano; Your transliteration: સમાયા; Reference transliteration: સમયનો; Context query: viti gayela samayano viyaar karvo nahi
Word: viyaar; Your transliteration: વ્યાર; Reference transliteration: વિચાર; Context query: viti gayela samayano viyaar karvo nahi
Word: jetala; Your transliteration: જલ્તે; Reference transliteration: જેટલા; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: salaahkaaro; Your transliteration: સરકારોં; Reference transliteration: સલાહકારો; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: ochha; Your transliteration: ઉચ્છલ; Reference transliteration: ઓછા; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: raakhsho; Your transliteration: રક્સાઁ; Reference transliteration: રાખશો; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: aetla; Your transliteration: અથાહ; Reference transliteration: એટલા; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: aagal; Your transliteration: અગલા; Reference transliteration: આગળ; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: vadhsho; Your transliteration: ; Reference transliteration: વધશો; Context query: jeevanma jetala salaahkaaro ochha raakhsho aetla jaldi aagal vadhsho
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: taaro ne maro mel nahi khaaya o tabeeb
Word: khaaya; Your transliteration: ખાયા; Reference transliteration: ખાય; Context query: taaro ne maro mel nahi khaaya o tabeeb
Word: tabeeb; Your transliteration: તોબે; Reference transliteration: તબીબ; Context query: taaro ne maro mel nahi khaaya o tabeeb
Word: mujne; Your transliteration: બુઝાને; Reference transliteration: મુજને; Context query: mujne padi daradani tane saarvaarani
Word: padi; Your transliteration: પड़ી; Reference transliteration: પડી; Context query: mujne padi daradani tane saarvaarani
Word: daradani; Your transliteration: દુનિયાદારી; Reference transliteration: દરદની; Context query: mujne padi daradani tane saarvaarani
Word: saarvaarani; Your transliteration: સઁવારને; Reference transliteration: સારવારની; Context query: mujne padi daradani tane saarvaarani
Word: sneha; Your transliteration: સાનેહા; Reference transliteration: સ્નેહ; Context query: stree sneha saralta aekaj vastuna vividh naamo chhe
Word: saralta; Your transliteration: સફલતાએઁ; Reference transliteration: સરળતા; Context query: stree sneha saralta aekaj vastuna vividh naamo chhe
Word: aekaj; Your transliteration: અકાજ; Reference transliteration: એકજ; Context query: stree sneha saralta aekaj vastuna vividh naamo chhe
Word: vastuna; Your transliteration: વ્યવસ્થાઓં; Reference transliteration: વસ્તુનાં; Context query: stree sneha saralta aekaj vastuna vividh naamo chhe
Word: naamo; Your transliteration: નમો; Reference transliteration: નામો; Context query: stree sneha saralta aekaj vastuna vividh naamo chhe
Word: chadi; Your transliteration: છड़ી; Reference transliteration: ચડી; Context query: chadi aave kadi bhukhyo koi hanki kaadhe chhe
Word: bhukhyo; Your transliteration: ભૂખોં; Reference transliteration: ભૂખ્યો; Context query: chadi aave kadi bhukhyo koi hanki kaadhe chhe
Word: koi; Your transliteration: કોઇ; Reference transliteration: કોઈ; Context query: chadi aave kadi bhukhyo koi hanki kaadhe chhe
Word: hanki; Your transliteration: હાઁકે; Reference transliteration: હાંકી; Context query: chadi aave kadi bhukhyo koi hanki kaadhe chhe
Word: kaadhe; Your transliteration: કड़ા; Reference transliteration: કાઢે; Context query: chadi aave kadi bhukhyo koi hanki kaadhe chhe
Word: kaai; Your transliteration: કાઈ; Reference transliteration: કાંઈ; Context query: nathi kaai pet jevu annkut aene jamaade chhe
Word: jevu; Your transliteration: જીવ; Reference transliteration: જેવું; Context query: nathi kaai pet jevu annkut aene jamaade chhe
Word: annkut; Your transliteration: અનૂઠા; Reference transliteration: અન્નકુટ; Context query: nathi kaai pet jevu annkut aene jamaade chhe
Word: jamaade; Your transliteration: જનમદિન; Reference transliteration: જમાડે; Context query: nathi kaai pet jevu annkut aene jamaade chhe
Word: karaave; Your transliteration: કરાઓ; Reference transliteration: કરાવે; Context query: karaave chhe makaano khaali mandiro
Word: makaano; Your transliteration: મકાનોં; Reference transliteration: મકાનો; Context query: karaave chhe makaano khaali mandiro
Word: mandiro; Your transliteration: મંદિરોં; Reference transliteration: મંદિરો; Context query: karaave chhe makaano khaali mandiro
Word: ishvarne; Your transliteration: ઇશ્વર; Reference transliteration: ઈશ્વરને; Context query: ishvarne paamva bhakti ne bhaav joiae
Word: paamva; Your transliteration: પમ; Reference transliteration: પામવા; Context query: ishvarne paamva bhakti ne bhaav joiae
Word: bhakti; Your transliteration: બહકતી; Reference transliteration: ભક્તિ; Context query: ishvarne paamva bhakti ne bhaav joiae
Word: joiae; Your transliteration: જાયા; Reference transliteration: જોઈએ; Context query: ishvarne paamva bhakti ne bhaav joiae
Word: nikhaalas; Your transliteration: નિકલા; Reference transliteration: નિખાલસ; Context query: ek nikhaalas svabhaav joiae
Word: svabhaav; Your transliteration: સત્તાવન; Reference transliteration: સ્વભાવ; Context query: ek nikhaalas svabhaav joiae
Word: joiae; Your transliteration: જાયા; Reference transliteration: જોઈએ; Context query: ek nikhaalas svabhaav joiae
Word: khetar; Your transliteration: કટાર; Reference transliteration: ખેતર; Context query: khetar samaa jeevanma sanskaaroni vaava joiae
Word: jeevanma; Your transliteration: જીવનમાં; Reference transliteration: જીવનમા; Context query: khetar samaa jeevanma sanskaaroni vaava joiae
Word: sanskaaroni; Your transliteration: સિતારોં; Reference transliteration: સંસ્કારોની; Context query: khetar samaa jeevanma sanskaaroni vaava joiae
Word: vaava; Your transliteration: વાતાવરણ; Reference transliteration: વાવ; Context query: khetar samaa jeevanma sanskaaroni vaava joiae
Word: joiae; Your transliteration: જાયા; Reference transliteration: જોઈએ; Context query: khetar samaa jeevanma sanskaaroni vaava joiae
Word: satthnaa; Your transliteration: સંતત; Reference transliteration: સત્યના; Context query: satthnaa samudrama taki shake tevi naav joiae
Word: samudrama; Your transliteration: મુહમ્મદ; Reference transliteration: સમુદ્રમા; Context query: satthnaa samudrama taki shake tevi naav joiae
Word: taki; Your transliteration: તાકી; Reference transliteration: ટકી; Context query: satthnaa samudrama taki shake tevi naav joiae
Word: joiae; Your transliteration: જાયા; Reference transliteration: -જોઈએ; Context query: satthnaa samudrama taki shake tevi naav joiae
Word: rahenaarane; Your transliteration: સિરહાને; Reference transliteration: રહેનારને; Context query: hamesha vyast rahenaarane samaya chorvo pade
Word: chorvo; Your transliteration: ચુરાઓ; Reference transliteration: ચોરવો; Context query: hamesha vyast rahenaarane samaya chorvo pade
Word: padeli; Your transliteration: પલड़ે; Reference transliteration: પડેલી; Context query: aankhma padeli mati
Word: mati; Your transliteration: મિટાતે; Reference transliteration: માટી; Context query: aankhma padeli mati
Word: pagma; Your transliteration: પૈग़ામ; Reference transliteration: પગમાં; Context query: pagma vaagelo kaanto aapanne khatke chhe
Word: vaagelo; Your transliteration: વાલૂ; Reference transliteration: વાગેલો; Context query: pagma vaagelo kaanto aapanne khatke chhe
Word: kaanto; Your transliteration: કાંતો; Reference transliteration: કાંટો; Context query: pagma vaagelo kaanto aapanne khatke chhe
Word: aapanne; Your transliteration: અપને; Reference transliteration: આપણને; Context query: pagma vaagelo kaanto aapanne khatke chhe
Word: khatke; Your transliteration: કાટકે; Reference transliteration: ખટકે; Context query: pagma vaagelo kaanto aapanne khatke chhe
Word: aem; Your transliteration: આતમા; Reference transliteration: એમ; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: hradayama; Your transliteration: હમદર્દ; Reference transliteration: હ્રદયમાં; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: padela; Your transliteration: પલड़ે; Reference transliteration: પડેલા; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: avgun; Your transliteration: અવગુન; Reference transliteration: અવગુણ; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: khatakshe; Your transliteration: કટાક્ષ; Reference transliteration: ખટકશે; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: atakshe; Your transliteration: અટકી; Reference transliteration: અટકશે; Context query: aem jo hradayama padela avgun khatakshe to atakshe
Word: atake; Your transliteration: અટકે; Reference transliteration: ખટકે; Context query: je atake chhe te atake chhe
Word: surano; Your transliteration: સુર; Reference transliteration: સૂરનો; Context query: sur to nathi parantu surano ughaad chhu
Word: ughaad; Your transliteration: ઉગા; Reference transliteration: ઉઘાડ; Context query: sur to nathi parantu surano ughaad chhu
Word: na; Your transliteration: ના; Reference transliteration: ન; Context query: bhasha na olkhe ae shabdno prakaar chhu
Word: olkhe; Your transliteration: ઓલા; Reference transliteration: ઓળખે; Context query: bhasha na olkhe ae shabdno prakaar chhu
Word: ae; Your transliteration: ઍ; Reference transliteration: એ; Context query: bhasha na olkhe ae shabdno prakaar chhu
Word: shabdno; Your transliteration: શબ્દ; Reference transliteration: શબ્દનો; Context query: bhasha na olkhe ae shabdno prakaar chhu
Word: chattaan; Your transliteration: ચાહતે; Reference transliteration: ચટ્ટાન; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: todi; Your transliteration: તોड़ી; Reference transliteration: તોડી; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: maarg; Your transliteration: મર્ગ; Reference transliteration: માર્ગ; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: kaadhshe; Your transliteration: કીड़ે; Reference transliteration: કાઢશે; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: jaroor; Your transliteration: જરુર; Reference transliteration: જરૂર; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: ae; Your transliteration: ઍ; Reference transliteration: એ; Context query: chattaan todi maarg kaadhshe jaroor ae
Word: chhataa; Your transliteration: છાતા; Reference transliteration: છતાં; Context query: dheema chhataa satat hu jindagi prahaar chhu
Word: satat; Your transliteration: સત્તા; Reference transliteration: સતત; Context query: dheema chhataa satat hu jindagi prahaar chhu
Word: jindagi; Your transliteration: જીંદગી; Reference transliteration: બિંદુનો; Context query: dheema chhataa satat hu jindagi prahaar chhu
Word: aavaavaru; Your transliteration: અવરોહ; Reference transliteration: આવાવરુ; Context query: chaal aavaavaru jagya ae jaiye
Word: jagya; Your transliteration: જગાયા; Reference transliteration: જગ્યા; Context query: chaal aavaavaru jagya ae jaiye
Word: ae; Your transliteration: ઍ; Reference transliteration: એ; Context query: chaal aavaavaru jagya ae jaiye
Word: jaiye; Your transliteration: જઈએ; Reference transliteration: જૈયે; Context query: chaal aavaavaru jagya ae jaiye
Word: aavi; Your transliteration: આવેં; Reference transliteration: આવી; Context query: tu aavi tevi harkato nai kare ne
Word: harkato; Your transliteration: હરકત; Reference transliteration: હરકતો; Context query: tu aavi tevi harkato nai kare ne
Word: nai; Your transliteration: નૈ; Reference transliteration: નઈ; Context query: tu aavi tevi harkato nai kare ne
Word: gujaratne; Your transliteration: ગુज़રને; Reference transliteration: ગુજરાતને; Context query: gujaratne badnaam karta tatvone modini padkaar
Word: tatvone; Your transliteration: તીનોં; Reference transliteration: તત્વોને; Context query: gujaratne badnaam karta tatvone modini padkaar
Word: modini; Your transliteration: મુड़ને; Reference transliteration: મોદીનો; Context query: gujaratne badnaam karta tatvone modini padkaar
Word: padkaar; Your transliteration: પકड़ા; Reference transliteration: પડકાર; Context query: gujaratne badnaam karta tatvone modini padkaar
Word: joine; Your transliteration: જાને; Reference transliteration: જોઈને; Context query: mane aa joine hasvu hajaro vaar aave chhe
Word: hasvu; Your transliteration: હઁસાઓ; Reference transliteration: હસવું; Context query: mane aa joine hasvu hajaro vaar aave chhe
Word: hajaro; Your transliteration: હज़ારો; Reference transliteration: હજારો; Context query: mane aa joine hasvu hajaro vaar aave chhe
Word: banaavela; Your transliteration: બહલાના; Reference transliteration: બનાવેલા; Context query: prabhuG tara banaavela tane aaje banaave chhe
Word: aaje; Your transliteration: અજિ; Reference transliteration: આજે; Context query: prabhuG tara banaavela tane aaje banaave chhe
Word: banaave; Your transliteration: ભાવેં; Reference transliteration: બનાવે; Context query: prabhuG tara banaavela tane aaje banaave chhe
Word: adhiro; Your transliteration: અધરોં; Reference transliteration: અધીરો; Context query: adhiro chhe tane ishvar badhuye aapva mate
Word: ishvar; Your transliteration: ઇશ્વર; Reference transliteration: ઈશ્વર; Context query: adhiro chhe tane ishvar badhuye aapva mate
Word: badhuye; Your transliteration: બढ़ો; Reference transliteration: બધુંયે; Context query: adhiro chhe tane ishvar badhuye aapva mate
Word: aapva; Your transliteration: અવ્વલપના; Reference transliteration: આપવા; Context query: adhiro chhe tane ishvar badhuye aapva mate
Word: yamayi; Your transliteration: યમ્મા; Reference transliteration: ચમચી; Context query: tu yamayi laine ubho chhe dariyo maagva mate
Word: laine; Your transliteration: લાને; Reference transliteration: લઈને; Context query: tu yamayi laine ubho chhe dariyo maagva mate
Word: ubho; Your transliteration: ઉભર; Reference transliteration: ઊભો; Context query: tu yamayi laine ubho chhe dariyo maagva mate
Word: dariyo; Your transliteration: ડરિયો; Reference transliteration: દરિયો; Context query: tu yamayi laine ubho chhe dariyo maagva mate
Word: maagva; Your transliteration: મેઘવા; Reference transliteration: માગવા; Context query: tu yamayi laine ubho chhe dariyo maagva mate
Word: mana; Your transliteration: મના; Reference transliteration: મા; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: mratyu; Your transliteration: માતરં; Reference transliteration: મૃત્યુ; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: santaano; Your transliteration: સ્તનોં; Reference transliteration: સંતાનો; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: badhi; Your transliteration: બढ़ી; Reference transliteration: બધી; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: vidhi; Your transliteration: વિધી; Reference transliteration: વિધિ; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: karaavataa; Your transliteration: ख़તાવાર; Reference transliteration: કરાવતા; Context query: mana naa mratyu pachhi santaano badhi ja vidhi karaavataa hoya chhe
Word: jeevta; Your transliteration: જીવ; Reference transliteration: જીવતા; Context query: parantu mata pita jeevta hoya tyaare koi saayvantu nathi
Word: koi; Your transliteration: કોઇ; Reference transliteration: કોઈ; Context query: parantu mata pita jeevta hoya tyaare koi saayvantu nathi
Word: saayvantu; Your transliteration: સત્તાવન; Reference transliteration: સાચવતું; Context query: parantu mata pita jeevta hoya tyaare koi saayvantu nathi
Word: jeevte; Your transliteration: જીવિત; Reference transliteration: જીવતે; Context query: jeevte jeev saayavya hoya tej saayu punya chhe
Word: saayavya; Your transliteration: સાઇયાઁ; Reference transliteration: સાચવ્યા; Context query: jeevte jeev saayavya hoya tej saayu punya chhe
Word: saayu; Your transliteration: સાયોં; Reference transliteration: સાચું; Context query: jeevte jeev saayavya hoya tej saayu punya chhe
Word: athwadiye; Your transliteration: અઁતड़િયોં; Reference transliteration: અઠવાડીયે; Context query: aa film me gaya athwadiye joi
Word: joi; Your transliteration: જોઇ; Reference transliteration: જોઈ; Context query: aa film me gaya athwadiye joi
Word: peli; Your transliteration: પહેલી; Reference transliteration: પેલી; Context query: peli gai kale bus ma aavi
Word: aavi; Your transliteration: આવેં; Reference transliteration: આવી; Context query: peli gai kale bus ma aavi
Word: aakhi; Your transliteration: અખી; Reference transliteration: આખી; Context query: te aakhi raat suto rehhiyo
Word: suto; Your transliteration: સુતૂન; Reference transliteration: સુતો; Context query: te aakhi raat suto rehhiyo
Word: rehhiyo; Your transliteration: રહિયો; Reference transliteration: રેહિયો; Context query: te aakhi raat suto rehhiyo
Word: saaru; Your transliteration: સરૂ; Reference transliteration: સારુ; Context query: tene pariksha ma saaru lakhyu
Word: lakhyu; Your transliteration: લખોં; Reference transliteration: લખ્યું; Context query: tene pariksha ma saaru lakhyu
Word: moda; Your transliteration: મોड़ા; Reference transliteration: મોડા; Context query: te loko meeting mate sha mate moda padiya
Word: padiya; Your transliteration: પड़િયે; Reference transliteration: પડિયા; Context query: te loko meeting mate sha mate moda padiya
Word: gadi; Your transliteration: ગાड़ી; Reference transliteration: ગાડી; Context query: tame sha mate gadi chalavi
Word: chalavi; Your transliteration: ચલાન; Reference transliteration: ચલાવી; Context query: tame sha mate gadi chalavi
Word: tya; Your transliteration: તન્હાયી; Reference transliteration: ત્યાં; Context query: te loko sha mate tya besi gaya
Word: besi; Your transliteration: બિસન; Reference transliteration: બેસી; Context query: te loko sha mate tya besi gaya
Word: paosa; Your transliteration: પૌસે; Reference transliteration: પૈસા; Context query: tene sha mate paosa apiya
Word: apiya; Your transliteration: અપનાયા; Reference transliteration: અપીય; Context query: tene sha mate paosa apiya
Word: peli; Your transliteration: પહેલી; Reference transliteration: પેલી; Context query: te peli theli sha mate laviyo
Word: theli; Your transliteration: ઠેલે; Reference transliteration: થેલી; Context query: te peli theli sha mate laviyo
Word: laviyo; Your transliteration: લાયો; Reference transliteration: લાવિયો; Context query: te peli theli sha mate laviyo
Word: aaj; Your transliteration: અજ; Reference transliteration: આજ; Context query: aaj naa yuvano mata pita thi door raheva mangta hoya chhe
Word: yuvano; Your transliteration: યુવાઓં; Reference transliteration: યુવાનો; Context query: aaj naa yuvano mata pita thi door raheva mangta hoya chhe
Word: raheva; Your transliteration: રેવા; Reference transliteration: રહેવા; Context query: aaj naa yuvano mata pita thi door raheva mangta hoya chhe
Word: mangta; Your transliteration: માઁગતા; Reference transliteration: માંગતા; Context query: aaj naa yuvano mata pita thi door raheva mangta hoya chhe
Word: aapna; Your transliteration: આપના; Reference transliteration: આપણાં; Context query: je aapna samaj ni ghor karunta chhe
Word: karunta; Your transliteration: કટારોં; Reference transliteration: કરુણતા; Context query: je aapna samaj ni ghor karunta chhe
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નદી; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: samaan; Your transliteration: સામાઁ; Reference transliteration: સમાન; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: vahe; Your transliteration: વાહે; Reference transliteration: વહે; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: ma; Your transliteration: માં; Reference transliteration: મા; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: samaan; Your transliteration: સામાઁ; Reference transliteration: સમાન; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: beeju; Your transliteration: બજાઈ; Reference transliteration: બીજું; Context query: nahi samaan vahe hon ma samaan beeju hon
Word: bachpanma; Your transliteration: બિચૌના; Reference transliteration: બચપણમાં; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: dikrane; Your transliteration: ધરને; Reference transliteration: દીકરાને; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: ma; Your transliteration: માં; Reference transliteration: મા; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: bape; Your transliteration: બાપ્પા; Reference transliteration: બાપે; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: bolta; Your transliteration: બોલતા; Reference transliteration: બોલતાં; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: sheekhvadyu; Your transliteration: સઁવારેં; Reference transliteration: શીખવાડયું; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: hatu; Your transliteration: હતુ; Reference transliteration: હતું; Context query: bachpanma je dikrane ma bape bolta sheekhvadyu hatu
Word: khe; Your transliteration: કે; Reference transliteration: એ; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: dikra; Your transliteration: ડીકરી; Reference transliteration: દીકરા; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: ghadpanma; Your transliteration: ઉમાદાન-ગુમાદાન; Reference transliteration: ઘડપણમાં; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: ma; Your transliteration: માં; Reference transliteration: મા; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: baapne; Your transliteration: માપને; Reference transliteration: બાપને; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: chup; Your transliteration: ચુપ; Reference transliteration: ચૂપ; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: raheta; Your transliteration: રહતા; Reference transliteration: રહેતાં; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: sheekhvaade; Your transliteration: ; Reference transliteration: શીખવાડે; Context query: khe dikra ghadpanma ma baapne chup raheta sheekhvaade chhe
Word: aakraman; Your transliteration: આક્રામક; Reference transliteration: આક્રમણ; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: karvavala; Your transliteration: કવ્વાલ; Reference transliteration: કરવાવાળા; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: shatruthi; Your transliteration: શ્રુતિ; Reference transliteration: શત્રુથી; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: na; Your transliteration: ના; Reference transliteration: ન; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: daro; Your transliteration: ડારો; Reference transliteration: ડરો; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: khushamat; Your transliteration: ખુશ્નુમા; Reference transliteration: ખુશામત; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: teva; Your transliteration: તેવર; Reference transliteration: તેવા; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: mitrathi; Your transliteration: મિત્રતા; Reference transliteration: મિત્રથી; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: daro; Your transliteration: ડારો; Reference transliteration: ડરો; Context query: aakraman karvavala shatruthi na daro pan je tamaari khushamat kare chhe teva mitrathi daro
Word: gharma; Your transliteration: ગરમા; Reference transliteration: ઘરમાં; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: satat; Your transliteration: સત્તા; Reference transliteration: સતત; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: zankhe; Your transliteration: જાનકે; Reference transliteration: ઝંખે; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: gharma; Your transliteration: ગરમા; Reference transliteration: ઘરમાં; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: aaje; Your transliteration: અજિ; Reference transliteration: આજે; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: satyug; Your transliteration: સૌગાત; Reference transliteration: સતયુગ; Context query: je gharma santaan satat mata pita ni zankhe chhe te gharma aaje pan satyug chale chhe
Word: aakashani; Your transliteration: આસાની; Reference transliteration: આકાશની; Context query: jo tara aakashani kavita chhe to mata prathvini kavita chhe
Word: prathvini; Your transliteration: પટરાની; Reference transliteration: પૃથ્વીની; Context query: jo tara aakashani kavita chhe to mata prathvini kavita chhe
Word: ma; Your transliteration: માં; Reference transliteration: મા; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: arth; Your transliteration: અટારી; Reference transliteration: અર્થ; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: duniyani; Your transliteration: દુનિયાએં; Reference transliteration: દુનિયાની; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: badhi; Your transliteration: બढ़ી; Reference transliteration: બધી; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: bhashama; Your transliteration: બસમેં; Reference transliteration: ભાષામાં; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: ma; Your transliteration: માં; Reference transliteration: મા; Context query: ma no arth duniyani badhi bhashama ma ja thaaya chhe
Word: aapni; Your transliteration: આપની; Reference transliteration: આપણી; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: adadhi; Your transliteration: અંડા; Reference transliteration: અડધી; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: jindagi; Your transliteration: જીંદગી; Reference transliteration: જિંદગી; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: juni; Your transliteration: જાનને; Reference transliteration: જૂની; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: pedhine; Your transliteration: પढ़ને; Reference transliteration: પેઢીને; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: samajhvama; Your transliteration: સમઝાઊઁ; Reference transliteration: સમજવામાં; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: bhaya; Your transliteration: ભાયા; Reference transliteration: જાય; Context query: aapni adadhi jindagi juni pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: baakini; Your transliteration: બેચૈનિયાઁ; Reference transliteration: બાકીની; Context query: ane baakini adadhi navi pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: adadhi; Your transliteration: અંડા; Reference transliteration: અડધી; Context query: ane baakini adadhi navi pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: pedhine; Your transliteration: પढ़ને; Reference transliteration: પેઢીને; Context query: ane baakini adadhi navi pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: samajhvama; Your transliteration: સમઝાઊઁ; Reference transliteration: સમજવામાં; Context query: ane baakini adadhi navi pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: bhaya; Your transliteration: ભાયા; Reference transliteration: જાય; Context query: ane baakini adadhi navi pedhine samajhvama bhaya chhe
Word: badhe; Your transliteration: બढ़ે; Reference transliteration: બધે; Context query: badhe ja gunni puja thaaya chhe
Word: gunni; Your transliteration: ગુની; Reference transliteration: ગુણની; Context query: badhe ja gunni puja thaaya chhe
Word: puja; Your transliteration: પુજા; Reference transliteration: પૂજા; Context query: badhe ja gunni puja thaaya chhe
Word: sampatini; Your transliteration: સિમટના; Reference transliteration: સંપત્તિની; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહિ.; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: punmana; Your transliteration: પૂનમ; Reference transliteration: પૂનમના; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: chandra; Your transliteration: ચન્દ્ર; Reference transliteration: ચંદ્ર; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: karta; Your transliteration: કરતા; Reference transliteration: કરતાં; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: bijno; Your transliteration: બેજાન; Reference transliteration: બીજનો; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: kshin; Your transliteration: કાશી; Reference transliteration: ક્ષીણ; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: vandniya; Your transliteration: વિદ્યાદાયિની; Reference transliteration: વંદનીય; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: ganaaya; Your transliteration: ગાયા; Reference transliteration: ગણાય; Context query: sampatini nahi punmana chandra karta bijno kshin chandr ja vandniya ganaaya chhe
Word: tathya; Your transliteration: ટાટા; Reference transliteration: તથ્ય; Context query: aa tathya aapne bolie to chhie
Word: aapne; Your transliteration: આપને; Reference transliteration: આપણે; Context query: aa tathya aapne bolie to chhie
Word: bolie; Your transliteration: બોલિએ; Reference transliteration: બોલીએ; Context query: aa tathya aapne bolie to chhie
Word: chhie; Your transliteration: છાયીં; Reference transliteration: છીએ; Context query: aa tathya aapne bolie to chhie
Word: aapnu; Your transliteration: અપનો; Reference transliteration: આપણું; Context query: pan aapnu aayaran aevu chhe
Word: aayaran; Your transliteration: અટરિયા; Reference transliteration: આચરણ; Context query: pan aapnu aayaran aevu chhe
Word: aevu; Your transliteration: આનેવાલ; Reference transliteration: એવું; Context query: pan aapnu aayaran aevu chhe
Word: aapne; Your transliteration: આપને; Reference transliteration: આપણે; Context query: aapne tya maanso manthi haari jaaya chhe
Word: tya; Your transliteration: તન્હાયી; Reference transliteration: ત્યાં; Context query: aapne tya maanso manthi haari jaaya chhe
Word: maanso; Your transliteration: બસૂઁ; Reference transliteration: માણસો; Context query: aapne tya maanso manthi haari jaaya chhe
Word: manthi; Your transliteration: માનતે; Reference transliteration: મનથી; Context query: aapne tya maanso manthi haari jaaya chhe
Word: vahela; Your transliteration: વલ્લાહ; Reference transliteration: વહેલા; Context query: vahela haari jaaya chhe ane manthi vahela nivratt thai jaaya chhe
Word: manthi; Your transliteration: માનતે; Reference transliteration: મનથી; Context query: vahela haari jaaya chhe ane manthi vahela nivratt thai jaaya chhe
Word: vahela; Your transliteration: વલ્લાહ; Reference transliteration: વહેલા; Context query: vahela haari jaaya chhe ane manthi vahela nivratt thai jaaya chhe
Word: nivratt; Your transliteration: નિવૃત્તિ; Reference transliteration: નિવૃત્ત; Context query: vahela haari jaaya chhe ane manthi vahela nivratt thai jaaya chhe
Word: thai; Your transliteration: થઇ; Reference transliteration: થઈ; Context query: vahela haari jaaya chhe ane manthi vahela nivratt thai jaaya chhe
Word: umarno; Your transliteration: ઉમર; Reference transliteration: ઉંમરનો; Context query: umarno kanto pap pat aaspaas
Word: kanto; Your transliteration: કાંતો; Reference transliteration: કાંટો; Context query: umarno kanto pap pat aaspaas
Word: pap; Your transliteration: પપ; Reference transliteration: ૫૫; Context query: umarno kanto pap pat aaspaas
Word: pat; Your transliteration: પત; Reference transliteration: ૫૮; Context query: umarno kanto pap pat aaspaas
Word: asamarthane; Your transliteration: આસ્તાને; Reference transliteration: અસમર્થને; Context query: asamarthane samarth banaave te ja kharu daan
Word: samarth; Your transliteration: સમર્થન; Reference transliteration: સમર્થ; Context query: asamarthane samarth banaave te ja kharu daan
Word: banaave; Your transliteration: ભાવેં; Reference transliteration: બનાવે; Context query: asamarthane samarth banaave te ja kharu daan
Word: kharu; Your transliteration: કરો; Reference transliteration: ખરું; Context query: asamarthane samarth banaave te ja kharu daan
Word: mandirma; Your transliteration: બ્રહ્માંડ; Reference transliteration: મંદિરમાં; Context query: hu mandirma aapyo ane dwar bolyu ke
Word: aapyo; Your transliteration: અપ્ના; Reference transliteration: આવ્યો; Context query: hu mandirma aapyo ane dwar bolyu ke
Word: bolyu; Your transliteration: બુલાઓ; Reference transliteration: બોલ્યું; Context query: hu mandirma aapyo ane dwar bolyu ke
Word: pagarkha; Your transliteration: પાકર; Reference transliteration: પગરખાં; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: bas; Your transliteration: બાસ; Reference transliteration: બસ; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: abharkha; Your transliteration: અખબાર; Reference transliteration: અભરખા; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: utari; Your transliteration: ઉતારી; Reference transliteration: ઉતારો; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: aapoaap; Your transliteration: આપો; Reference transliteration: આપોઆપ; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: deshe; Your transliteration: દેશ; Reference transliteration: દેશે; Context query: pagarkha nahi bas abharkha utari aapoaap bhagwaan darshan deshe
Word: ishvarni; Your transliteration: ઇંટરનેશનલ; Reference transliteration: ઈશ્વરની; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: maanvi; Your transliteration: મનાવે; Reference transliteration: માનવી; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: premnu; Your transliteration: પરમાણુ; Reference transliteration: પ્રેમનું; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: banave; Your transliteration: ભાવેં; Reference transliteration: બનાવે; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: maanvi; Your transliteration: મનાવે; Reference transliteration: માનવી; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: paththarna; Your transliteration: પાર્ટી; Reference transliteration: પથ્થરના; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: banaave; Your transliteration: ભાવેં; Reference transliteration: બનાવે; Context query: ishvarni apeksha hati ke maanvi premnu mandir banave parantu maanvi paththarna mandir banaave chhe
Word: maanvi; Your transliteration: મનાવે; Reference transliteration: માનવી; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: vishe; Your transliteration: વિશ્क़; Reference transliteration: વિષે; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: jevu; Your transliteration: જીવ; Reference transliteration: જેવું; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: viyare; Your transliteration: વેરિયા; Reference transliteration: વિચારે; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: aevo; Your transliteration: આનેવાલ; Reference transliteration: એવો; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: bani; Your transliteration: બાની; Reference transliteration: બની; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: bhaya; Your transliteration: ભાયા; Reference transliteration: જાય; Context query: maanvi potana manma potana vishe jevu viyare chhe aevo ja bani bhaya chhe
Word: pitani; Your transliteration: પત્ની; Reference transliteration: પિતાની; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: chhatrachhayama; Your transliteration: ; Reference transliteration: છત્રછાયામાં; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: vahaalpana; Your transliteration: ; Reference transliteration: વહાલપનાં; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: ven; Your transliteration: વે; Reference transliteration: વેણ; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: boline; Your transliteration: બુલાને; Reference transliteration: બોલીને; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: nirakhi; Your transliteration: નિખરી; Reference transliteration: નીરખી; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: lejo; Your transliteration: લીજો; Reference transliteration: લેજો; Context query: hayaat mata pitani chhatrachhayama vahaalpana be ven boline nirakhi lejo
Word: hoth; Your transliteration: હોતા; Reference transliteration: હોઠ; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: adadha; Your transliteration: અંડા; Reference transliteration: અડધા; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: bidai; Your transliteration: બિદાઈ; Reference transliteration: બીડાઇ; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: gangajal; Your transliteration: ગંગાજલ; Reference transliteration: ગંગાજળ; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: mukine; Your transliteration: મૌકે; Reference transliteration: મૂકીને; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: karshi; Your transliteration: કન્સર્ટ; Reference transliteration: કરશો; Context query: hoth adadha bidai gaya pachhi gangajal mukine shu karshi
Word: satthano; Your transliteration: સંતન; Reference transliteration: સત્યનો; Context query: satthano aenathi moto dakhlo shu hoi shake chhe ke
Word: aenathi; Your transliteration: આઇટી; Reference transliteration: એનાથી; Context query: satthano aenathi moto dakhlo shu hoi shake chhe ke
Word: moto; Your transliteration: મોટા; Reference transliteration: મોટો; Context query: satthano aenathi moto dakhlo shu hoi shake chhe ke
Word: dakhlo; Your transliteration: ધાલક; Reference transliteration: દાખલો; Context query: satthano aenathi moto dakhlo shu hoi shake chhe ke
Word: hoi; Your transliteration: કોઇ; Reference transliteration: હોઈ; Context query: satthano aenathi moto dakhlo shu hoi shake chhe ke
Word: jooth; Your transliteration: જૂતા; Reference transliteration: જૂઠ; Context query: jooth bolva mate pan satya jevu vatavaran ubhu karvu pade chhe
Word: bolva; Your transliteration: બુલવા; Reference transliteration: બોલવા; Context query: jooth bolva mate pan satya jevu vatavaran ubhu karvu pade chhe
Word: satya; Your transliteration: સતાયા; Reference transliteration: સત્ય; Context query: jooth bolva mate pan satya jevu vatavaran ubhu karvu pade chhe
Word: jevu; Your transliteration: જીવ; Reference transliteration: જેવું; Context query: jooth bolva mate pan satya jevu vatavaran ubhu karvu pade chhe
Word: ubhu; Your transliteration: ઉભર; Reference transliteration: ઊભું; Context query: jooth bolva mate pan satya jevu vatavaran ubhu karvu pade chhe
Word: satyathi; Your transliteration: સંતતિ; Reference transliteration: સત્યથી; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: dharmnu; Your transliteration: ડ્રામા; Reference transliteration: ધર્મનું; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: abhyaasthi; Your transliteration: આफ़્તાબ; Reference transliteration: અભ્યાસથી; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: vidhdhyaanu; Your transliteration: વંડાઈયે; Reference transliteration: વિદ્યાનું; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: sadvavartanathi; Your transliteration: સ્વછંદતાવાદી; Reference transliteration: સદ્વવર્તનથી; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: kulnu; Your transliteration: ખોલના; Reference transliteration: કુળનું; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: apaardarshak; Your transliteration: આંધ્રપ્રદેશ; Reference transliteration: અપારદર્શક; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: vastro; Your transliteration: વારો; Reference transliteration: વસ્ત્રો; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: pahervathi; Your transliteration: પતવારેં; Reference transliteration: પહેરવાથી; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: streeonu; Your transliteration: સ્ત્રિયોં; Reference transliteration: સ્ત્રીઓનું; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: rakshan; Your transliteration: રક્ષા; Reference transliteration: રક્ષણ; Context query: satyathi dharmnu abhyaasthi vidhdhyaanu sadvavartanathi kulnu ane apaardarshak vastro pahervathi streeonu rakshan thaaya chhe
Word: aajthi; Your transliteration: આજાતે; Reference transliteration: આજથી; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: amdavad; Your transliteration: અદમ; Reference transliteration: અમદાવાદ; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: vayye; Your transliteration: વય્યે; Reference transliteration: વચ્ચે; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: pravaas; Your transliteration: પવાર; Reference transliteration: પ્રવાસ; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: saathe; Your transliteration: સાથી; Reference transliteration: સાથે; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: manoranjan; Your transliteration: મંજૂરી; Reference transliteration: મનોરંજન; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: bas; Your transliteration: બાસ; Reference transliteration: બસ; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: sevano; Your transliteration: સેવાઓં; Reference transliteration: સેવાનો; Context query: aajthi gandhinagar amdavad vayye pravaas saathe manoranjan bas sevano prarambh
Word: upgrah; Your transliteration: ઉપરી; Reference transliteration: ઉપગ્રહ; Context query: maanas upgrah chhode chhe pan purvagrah tyaji shakti nathi
Word: chhode; Your transliteration: છોड़ે; Reference transliteration: છોડે; Context query: maanas upgrah chhode chhe pan purvagrah tyaji shakti nathi
Word: purvagrah; Your transliteration: પુરવાઈ; Reference transliteration: પૂર્વગ્રહ; Context query: maanas upgrah chhode chhe pan purvagrah tyaji shakti nathi
Word: tyaji; Your transliteration: તીજે; Reference transliteration: ત્યજી; Context query: maanas upgrah chhode chhe pan purvagrah tyaji shakti nathi
Word: shakti; Your transliteration: સકતી; Reference transliteration: શકતો; Context query: maanas upgrah chhode chhe pan purvagrah tyaji shakti nathi
Word: kantkoni; Your transliteration: કાટની; Reference transliteration: કંટકોની; Context query: kantkoni jo khame peeda jo satat
Word: khame; Your transliteration: કમાઈ; Reference transliteration: ખમે; Context query: kantkoni jo khame peeda jo satat
Word: peeda; Your transliteration: પીड़ા; Reference transliteration: પીડા; Context query: kantkoni jo khame peeda jo satat
Word: satat; Your transliteration: સત્તા; Reference transliteration: સતત; Context query: kantkoni jo khame peeda jo satat
Word: kul; Your transliteration: કુલ; Reference transliteration: ફુલ; Context query: to gulabi kul aa taaru ja chhe
Word: taaru; Your transliteration: તરુ; Reference transliteration: તારું; Context query: to gulabi kul aa taaru ja chhe
Word: mahudi; Your transliteration: મદીના; Reference transliteration: મહુડી; Context query: Gandhinagar mahudi maargne fourlane karaashe
Word: maargne; Your transliteration: મરને; Reference transliteration: માર્ગને; Context query: Gandhinagar mahudi maargne fourlane karaashe
Word: karaashe; Your transliteration: કન્સર્ટ; Reference transliteration: કરાશે; Context query: Gandhinagar mahudi maargne fourlane karaashe
Word: sarkaarma; Your transliteration: સ્મારક; Reference transliteration: સરકારમાં; Context query: Gujarat sarkaarma sambhavit jgyao
Word: sambhavit; Your transliteration: સંભાવિત; Reference transliteration: સંભવિત; Context query: Gujarat sarkaarma sambhavit jgyao
Word: jgyao; Your transliteration: જઇયો; Reference transliteration: જગ્યાઓ; Context query: Gujarat sarkaarma sambhavit jgyao
Word: deshna; Your transliteration: દેશ; Reference transliteration: દેશના; Context query: deshna airport par bomb nu jokham
Word: saame; Your transliteration: સમયી; Reference transliteration: સામે; Context query: aasaaram saame lookout notisni taiyaari nahi chhodi shake desh
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: aasaaram saame lookout notisni taiyaari nahi chhodi shake desh
Word: chhodi; Your transliteration: છોड़ી; Reference transliteration: છોડી; Context query: aasaaram saame lookout notisni taiyaari nahi chhodi shake desh
Word: bimaar; Your transliteration: બીમાર; Reference transliteration: બિમાર; Context query: congresna adhyaksh soniya gandhi achanak bimaar aims daakhal
Word: daakhal; Your transliteration: ઢાલકે; Reference transliteration: દાખલ; Context query: congresna adhyaksh soniya gandhi achanak bimaar aims daakhal
Word: pitae; Your transliteration: પિટાઈ; Reference transliteration: પિતાએ; Context query: pitae paach varsh sudhi moti dikrine banaavi
Word: paach; Your transliteration: પાઁચ; Reference transliteration: પાંચ; Context query: pitae paach varsh sudhi moti dikrine banaavi
Word: dikrine; Your transliteration: ડીકરી; Reference transliteration: દીકરીને; Context query: pitae paach varsh sudhi moti dikrine banaavi
Word: banaavi; Your transliteration: ભાવેં; Reference transliteration: બનાવી; Context query: pitae paach varsh sudhi moti dikrine banaavi
Word: haikortna; Your transliteration: હરકતેં; Reference transliteration: હાઈકોર્ટના; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: baad; Your transliteration: બड़; Reference transliteration: બાદ; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: praveen; Your transliteration: પહરાવે; Reference transliteration: પ્રવીણ; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: togdiya; Your transliteration: તોડિયાન; Reference transliteration: તોગડિયા; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: jelmaanthi; Your transliteration: જાલિમા; Reference transliteration: જેલમાંથી; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: mukt; Your transliteration: મુકટ; Reference transliteration: મુક્ત; Context query: haikortna aadesh baad ashok singhal praveen togdiya jelmaanthi mukt
Word: nav; Your transliteration: નાવ; Reference transliteration: નવ; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: raanio; Your transliteration: બુનિયાદ; Reference transliteration: રાણીઓ; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: nav; Your transliteration: નાવ; Reference transliteration: નવ; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: mahel; Your transliteration: તાલ-મેલ; Reference transliteration: મહેલ; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: vayye; Your transliteration: વય્યે; Reference transliteration: વચ્ચે; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: maatra; Your transliteration: માતરા; Reference transliteration: માત્ર; Context query: nav raanio mate nav mahel ane vayye maatra ek raja
Word: sundartane; Your transliteration: સુંદરતા; Reference transliteration: સુંદરતાને; Context query: aa sundartane duniya kare chhe salaam jaano teni hakikat
Word: jaano; Your transliteration: જાનો; Reference transliteration: જાણો; Context query: aa sundartane duniya kare chhe salaam jaano teni hakikat
Word: hakikat; Your transliteration: હકીકત; Reference transliteration: હકિકત; Context query: aa sundartane duniya kare chhe salaam jaano teni hakikat
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: aasaaram; Your transliteration: આસરા; Reference transliteration: આસારામ; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: malya; Your transliteration: મિલાયા; Reference transliteration: મળ્યા; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: majboot; Your transliteration: ચુભોતી; Reference transliteration: મજબૂત; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: purava; Your transliteration: પુરવા; Reference transliteration: પૂરાવા; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: tathyo; Your transliteration: તત્વ; Reference transliteration: તથ્યો; Context query: nahi bachi shake aasaaram malya majboot purava ane tathyo
Word: baat; Your transliteration: બત; Reference transliteration: બાત; Context query: mumbai ke dilhi nahi ye baat hai pure jahaa ki
Word: hai; Your transliteration: હાઈ-ટેક; Reference transliteration: હૈ; Context query: mumbai ke dilhi nahi ye baat hai pure jahaa ki
Word: jahaa; Your transliteration: જહા; Reference transliteration: જહાં; Context query: mumbai ke dilhi nahi ye baat hai pure jahaa ki
Word: zampalavashe; Your transliteration: અવ્વલપના; Reference transliteration: ઝંપલાવશે; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: rajkaranma; Your transliteration: રામરાજ્ય; Reference transliteration: રાજકારણમાં; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: nahi; Your transliteration: નહિ; Reference transliteration: નહીં; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: lade; Your transliteration: લાદે; Reference transliteration: લડે; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: bhajpani; Your transliteration: બજને; Reference transliteration: ભાજપની; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: tikit; Your transliteration: ટિકેટ; Reference transliteration: ટિકિટ; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: chutni; Your transliteration: છૂટને; Reference transliteration: ચૂંટણી; Context query: sanni deol zampalavashe rajkaranma nahi lade bhajpani tikit par chutni
Word: shani; Your transliteration: સાની; Reference transliteration: શનિ; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: graho; Your transliteration: ગ્રહોં; Reference transliteration: ગ્રહો; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: tamari; Your transliteration: ઠુમરી; Reference transliteration: તમારી; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: raashina; Your transliteration: રાશિ; Reference transliteration: રાશિના; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: kismat; Your transliteration: કિસમત; Reference transliteration: કિસ્મત; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: asar; Your transliteration: આસાર; Reference transliteration: અસર; Context query: shani sahit 9 graho tamari raashina kismat par kare chhe asar
Word: ogastanu; Your transliteration: ; Reference transliteration: ઓગસ્ટનું; Context query: ogastanu antim saptaah kevi rite shashe pasaar jaano raashidvara
Word: shashe; Your transliteration: સંશય; Reference transliteration: થશે; Context query: ogastanu antim saptaah kevi rite shashe pasaar jaano raashidvara
Word: jaano; Your transliteration: જાનો; Reference transliteration: જાણો; Context query: ogastanu antim saptaah kevi rite shashe pasaar jaano raashidvara
Word: raashidvara; Your transliteration: રાષ્ટ્રીય; Reference transliteration: રાશિદ્વારા; Context query: ogastanu antim saptaah kevi rite shashe pasaar jaano raashidvara
Word: kamasanone; Your transliteration: કમસિની; Reference transliteration: કામાસનોને; Context query: khajurahona kamasanone pan takkar aape teva chhe aa mandiro
Word: takkar; Your transliteration: ટકરાકે; Reference transliteration: ટક્કર; Context query: khajurahona kamasanone pan takkar aape teva chhe aa mandiro
Word: teva; Your transliteration: તેવર; Reference transliteration: તેવા; Context query: khajurahona kamasanone pan takkar aape teva chhe aa mandiro
Word: mandiro; Your transliteration: મંદિરોં; Reference transliteration: મંદિરો; Context query: khajurahona kamasanone pan takkar aape teva chhe aa mandiro
Word: nav; Your transliteration: નાવ; Reference transliteration: નવ; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: ranio; Your transliteration: બુનિયાદ; Reference transliteration: રાણીઓ; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: nav; Your transliteration: નાવ; Reference transliteration: નવ; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: mahel; Your transliteration: તાલ-મેલ; Reference transliteration: મહેલ; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: vayye; Your transliteration: વય્યે; Reference transliteration: વચ્ચે; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: raaj; Your transliteration: રાજ; Reference transliteration: રાજા; Context query: nav ranio mate nav mahel ane vayye matra ek raaj
Word: diwal; Your transliteration: દિવાલા; Reference transliteration: દિવાલ; Context query: diwal kudine kya bhagi rahi chhe kolejani aa yuvtio
Word: kudine; Your transliteration: ખોદાની; Reference transliteration: કૂદીને; Context query: diwal kudine kya bhagi rahi chhe kolejani aa yuvtio
Word: kolejani; Your transliteration: ખુલને; Reference transliteration: કોલેજની; Context query: diwal kudine kya bhagi rahi chhe kolejani aa yuvtio
Word: yuvtio; Your transliteration: યતન; Reference transliteration: યુવતીઓ; Context query: diwal kudine kya bhagi rahi chhe kolejani aa yuvtio
